爽！港航可以REFUND了！

爽歪歪

我想去旅行多過refund

本身諗住3千幾蚊當跌咗保平安
點知今日一睇可以退

幾號去

429

港航咩事可以退埋4月份啲票

佢4月東京一日得返一班
可以唔退咩

而家多數退到3月內。佢做埋4月幾抵諗。

呢間公司，啲錢未退到，已經宣布破產清盤啦

我都驚

叫定仔退俾你囉

想 refund 空姐

米癲拉

好多都退到4月啦
CX都係

快運未。

真係失業追住你黎含

退錢之餘可唔可以送多對黑絲

願意落機帶走一個空姐做紀念

港航比母公司累到雞毛鴨血仲要撞著咁既時世

好多會追警畜碌撚黎含

廉航丫麻